見到DHL青衣倉請倉務助理

有冇ching做過，會唔會好閪？

好似成日都請 睇落流失得好快

嘉民?交通超級唔方便

係，遠到仆街

可能d人好閪？

肯定㗎啦
無前途既工啲人點會無怨氣

做過 好惡做 樓豬加油

講到咁就算啦

人工有返咁上下

要係青衣城轉廠巴入去

識人做過 話啲貨重到仆街

正宗咕哩工，正常人有好路數都即 quit

24不了

點解唔做it support

10k - 11k

好撚惡做
如果係嘉民搭車唔撚方便
想試伏咪去

青衣咁撚遠
工作環境差少少都即走la

做過 麻麻，但係如果係冷氣倉可以考慮吓

我其實想問下int it support的自我介紹應該喺點

如果唔係讀IT
咪講下自己興趣
除左砌機仲有自己刷router rom
上網睇科技新聞
比人一種熱誠

有HD 16-18K
無既話睇自己運氣

做到
但預人工低
可能有辛苦位
除非有inhouse肯請你
呢d多數係HEA位啦

勞工處一直都有唔少請IT既IT公司
無咩要求學歷